天氣熱了, 條女又開始不正常地鳩叫了

興到噴火